林鄭月娥：香港不願見到中美貿易戰

行政長官林鄭月娥表示，如果中國和美國打貿易戰，香港肯定會受到影響。

林鄭月娥出訪法國期間，接受鳳凰衛視專訪時說，香港是全球第七大的貿易經濟體，很多貨物都是經香港，由內地轉口到美國，或者由美國轉口到內地，香港不願意見到中美打貿易戰。

林鄭月娥又說，香港是世界貿易組織的成員，一向非常重視自由貿易，希望其他國家都能夠明白全球經濟發展趨勢，是走向開放，並非走向封閉。

呢D外交野幾時到你俾意見

感該叫係"內地美國貿易戰"

區區一個市長 幾時輪到你出聲
努力支那中國製造2025好過啦

香港是全球第七大的貿易經濟體

香港市民普遍支持2025中國製造

死撚開啦淋病月娥
你老幾呀閪婆

而家先知？

林鄭月娥又說，香港是世界貿易組織的成員，一向非常重視自由貿易，希望其他國家都能夠明白全球經濟發展趨勢，是走向開放，並非走向封閉。

呢句嘢究竟講緊邊個國家

臭閪港市長出乜撚聲
輪到西環黨委書記都未輪到你

所謂第7大咪又係食中國轉口條水

咁我又真係唔想見到中美貿易戰喎, 我想睇中共直接滅亡多啲

啊柒娥以為自己邊個？

佢咁講冇乜邏輯喎，佢有冇諗過如果中國同美國過去真係自由貿易，點解啲貨要嚮香港做中轉站，真係自由貿易的話香港一早要食西北風

香港有70～80%係轉口，左手嚟右手去

如果中國真自由貿易，香港即時食屎

國防外交關淋病咩事

佢搞港獨？
貿易戰竟然唔同厲害國一齊同仇敵愾

其實唔出聲好過，一個區去理兩國既事，真係好奇怪

你會唔會見有人話上海唔願意睇到中美爆發貿易戰

唔會阿

點解佢要代表香港搞分化

如果中國自由貿易，中國果經濟一早就唔得 單單點控制外匯流走已經頭痛

而家係支那需要香港， 而唔係香港需要支那

大陸根本好撚狗，淨係比帶錢上去，唔比轉錢走，我識人過關帶30k落黎比人罰左10k

港獨狗黎
分化香港同國家血濃於水既關係
我覺得佢有分裂國家既意圖，應該即時問斬

關你香港咩事